於漆黑的街裏 沒有一刻感到很累

借朋友ac開post

於漆黑的街裏 沒有一刻感到很累
再次針鋒相對 仍然無懼狂徒力猛追
無盡晝夜裡渡過 疲累也未撲熄我
迷霧裏突破 期望香港可再見星光
我巳與你進退永沒疑慮 情同手足勝過伴侶
力竭聲沙有你伴隨 徬徨的心也被粉碎
你會與我對抗這極權吧 仍有一刻會怯懦嗎
暴政中掙扎 尚有一絲氣力盡緊握
抗爭的心不改變 能在煲底相見

自6月以黎，除咗遊行、整影片幫手打氣、圍觀、投票之外，我呢條死廢宅有好多野都唔敢做，十點大叫、人鏈等等，連行過講句加油都唔敢，因為我覺得我冇資格。

上面嗰堆詞，填左三個月(素人嘛，感覺填得有啲老套)，睇到井上雄彥fb個post我更加感動。我自己覺得好大感觸，唔知心悒定咩。自問我冇資格唱，因為我冇發過夢，呢段詞係我一份心意，並唔係想沾佢哋嘅光。

光復香港，時代革命。

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難